Nou, ik zag geen voordeel om te gaan waarheen ze ging, dus ik bedacht dat ik het niet zou proberen.
Maar ik heb het nooit gezegd, omdat het zou alleen maar problemen veroorzaken, en zou geen goed doen.
Nu had ze een begin en ze ging verder en vertelde me alles over het goede locatie  Ze zei dat alles wat een lichaam zou moeten doen er was om alles te omzeilen dag lang met een harp en zingen, voor altijd en altijd.
Dus ik dacht niet veel ervan.
Maar ik heb het nooit gezegd.
